\assignementTitle{Всенаправленная тележка}{5}

Робот, моторы которого расположены под углом в $120^{\circ}$ друг к другу, 
движется в заданном направлении некоторое время $t$. 
На валах моторов закреплены омниколёса (\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Omni_wheel}). 

Необходимо определить новые координаты центра робота, 
если в момент начала движения он находился в точке $(0,0)$ и один из двигателей находился
на оси $Y$, в направлении положительной части (см. рис. \ref{fig:sample}).
Расположение моторов является постоянным и соответствует расположению моторов на рисунке \ref{fig:sample}.

Считать что, мощность на все моторы подаётся одновременно, время их вращения одинаковое,
при этом они достигают своей скорости мгновенно, колеса вращаются без проскальзывания.

\putImgForRef{8cm}{2nd_tour_progr/07_omni-truck/statement/sample}
{Расположение моторов робота относительно центра глобальной системы отсчета в начальный момент времени}{fig:sample}

\inputfmtSection

Одна строчка, состоящая из 5ти чисел: $d, w_1, w_2, w_3, t$, где
\begin{itemize}
 \item $d$ --- диаметра колёс в мм ($d_1, d_2, d_3 = d; 30 \leq d \leq 100$);
 \item $P1, P2, P3$ --- скорости вращения моторов ($-2$ рад/с $\leq P1, P2, P3 \leq 2$ рад/с);
 \item $t$ --- времени движения в с ($10 \leq t \leq 1000$). 
\end{itemize}

Диаметр колёс и время движения --- целые числа, скорости вращения --- вещественные.


\outputfmtSection

Одна строка, содержащая два вещественных числа с точностью до одного знака --- координаты робота, 
где он закончил своё движение, через пробел. Числа указывать с точностью до сотых.
Допускается погрешность в 1 мм по каждой из координат.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\textbf{Стандартный вход}
\small \begin{verbatim}
30 1.5 -1.0 -0.5 10
\end{verbatim}
\normalsize

\textbf{Стандартный выход}
\small \begin{verbatim}
337.5 64.95
\end{verbatim}
\normalsize

\sampleTitle{2}

\textbf{Стандартный вход}
\small \begin{verbatim}
100 -0.29 -0.3 0.59 10
\end{verbatim}
\normalsize

\textbf{Стандартный выход}
\small \begin{verbatim}
-217.5 385.37
\end{verbatim}
\normalsize

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/07_omni-truck/solution}